（TVB)強烈要求TVB記者掛番職員證

屌你老母咪側側搏呀
係TVB 就show 番LOGO 出黎

屌你同班黑警唔掛證有乜分別

原黎琴晚救警察係TVB

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

推

我覺得TVB比香港電台重要有黨性

冇咪牌，冇記者證，著件hkaaa背心成功避開班暴徒襲擊，cctvb又贏

文宣工作絕不能手軟

印貼紙幫佢地貼!

TVB依家做賊呀
唔見得光呀？

成個身一個LOGO都無？

新聞自由!做得唔怕認!

點同呢

TVB 貴為全港第一大台
為香港人發聲
報導公正 不偏不倚
怕乜野show LOGO
當然要以身作則掛證

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行